抗爭都要食飯，求介紹金鍾灣仔食店

呢個月用咗我一年去港島嘅quota
各位響去政總之前通常食咩？
去到政總警總附近，又有無咩推介？
唔想再淨係食老麥，想食好少少

老麥附近仲有KFC 大快活 米線陣

米線陣=稻香

由反國教開始已經知金鐘=M記，其他唔係好撚貴就係伏，有咩都係行落灣仔啦。

灣仔熟食中心

大門

個油麵

大家樂集團先啱喎

灣仔球場隔離有間茶記開24, 唔貴入到口

Shake Shack

風龍拉麵

屎黎㗎

附近好似有啲餐廳都比較支持示威者，搵人介紹下多啲幫襯

駱克道 果度都大把餐廳
修頓對面都有

樓主，你用Telegram問下游蕙禎先

落到修頓就大把你揀

黑龍
鳥華亭
5guys

金堡茶餐廳

Five guys

風雲丸

富記啦

星街Sun Curry
雖然少少貴, 但係啲錢係去咗食材嗰度

Kelly's Cape Bop
韓式紫菜飯卷好好食

都未算既